點定義係香港人

揸住3粒星 定係 住係香港？？